究竟點解女人要急住結婚？

嫁得唔好不如單身仲舒服啦

啲姊妹個個都有人嫁, 得我冇, 我咪輸比啲姊妹?

唐詩詠.jpg

二千萬, 前鏡頭, 清到無朋友

又唔係噉講嘅
啲女寧願單身都唔會嫁畀你嘅

笑出聲

成日覺得結左婚就打爆機會幸福

唉

女人既價值係在於佢既外表,愈老就愈唔靚. 仲有生育能力,都係老左就會冇既野黎
而且對女人黎講結婚係個改善生活既手段

人係懶既,如果男人有得靠女人既話都會想娶個有錢女啦

中國文化傳統思想
一個女人有能力冇能力都好，唔結婚都係老姑婆，點都係帶負面意思，男人就唔會有哩樣野

邊個唔想著一次婚紗講一次我願意做一日主角呀

睇下梅艷芳最後一個演唱會講個一番話你就知

真，女人最鍾意比較

有安全感？

趁後生，用盡本錢創造第二次投胎

冇姊妹

因為結婚係佢地目標之一

冇錢、冇青春，再唔嫁就以後都冇人要

要比較